Question 1: Which of the following is a programning language?
Answer: Java
Question 2:"Java is a ________ language"
Answer: programming
Question 3: We are learning _____ in Keenan's Class 
Answer: Java
Question 4:The author ___________ wrote the book IT
Answer:Stephen King
Question 5:The Beatles are a ___________ band
Answer: British
Question 6: Diablo is a ________ game
Answer: mobile
Question 7: Which of the following is a mobile RPG genre game?
Answer: Diablo
Question 8: Which character is a Tank in Overwatch?
Answer:Winston
Question 9: Who is the fastest videogame character?
Answer: Sonic
Question 10: Which is a type of cookie?
Answer: Oatmeal
